一場疫症就睇到人性嘅醜陋

身邊嘅藍絲仲係咁幫政府兜, 又話係有心人搞事誇大事件, 又咩外國勢力唔抵得中國強大, 完全唔記得沙士嘅教訓, 點解呢班人唔戴口罩都死唔去㗎.

連我地一向覺得佢地低文化嘅大6人而家唔止帶口罩，仲帶埋手套，但香港班自名高質嘅藍絲，就連口罩都唔帶

一個疫症睇到中國有幾撚強大

.

cannot agree more

唔怪之得中國呢個地方成日改朝換代, 人口清洗極都咁污穢, 中共只係將人種嘅劣質表露出嚟

國際戰線：求國際封鎖香港

Full gear 指南